【又有新嘢】Citi Plus

虛擬銀行？

佢話唔預現時客戶住

😍

登記

lm

有冇cash back

理得佢登記先

白色果張卡幾靚

on9 citi

佢整D任務想點

Citibank d網同app都係用廣東話寫

同大新一樣, 做某D野可以加利息.

1.8%息口好低咋啵
有咩誘因令人要用佢？

美資

Citi plus TT有豁免